有無巴打條件差到你睇人好，但無人睇你好？

28歲
170cm高
中五畢業
做倉
月入唔夠15k
銀行戶口永遠少過五萬
樣衰
無乜朋友
公屋仔

好難喎

點解咁早啲重刷 你留係度無咩用

住公屋都儲唔到錢？

仲有兩老要照顧

獨子 兩老退休
佢地以前都係做d 人工好低既工作
無乜錢剩

橙

每人1000一個月ok啦

要照顧父母係辛苦
巴打加油

我就信個天係公平
佢比得一樣好既野你，就會拎走你另一樣野
同樣道理
你呢刻覺得自己唔好，但係另一方面一定有過人之處

其實公樓先應該多朋友喎
係咪你喎主動keep喳

以前學校一班朋友
自修室又識一班

雖然我都少keep，但要搵番佢地都好易約

真係無
玩交友app識人
d女仔一知我做倉無錢
連做fd傾下計都不了

有嘅佢肯定會講埋出嚟 即係無

以前都有幾個男仔friend好熟
一齊打羽毛球
不過人大左就無晒聯絡

吹撚到

你講嘢洗唔洗咁盡？

沒女咪沒女囉，諗下點樣可以自己一個都活得精彩過有女好過啦

唔夠我差